只有憎恨一切先會強大

要無時無刻都想殺曬所有人，毀滅世間上所有事物
我就係咁做，終於獲得了能夠粉碎一切嘅究極力量
天上天下，唯我獨尊
我就係主宰新世界嘅神！

之後就去先乜賣G瘋?網名的由來？

你勁啲定林鄭勁啲

林鄭算邊條蒽

喺壓倒性嘅力量面前，咩愛情友情親情一瞬間就會粉碎

好型 係咪佐助型毒撚？

我係神，主宰世間萬物嘅神

中二

即係你係馬壯？

我大三

pish

想同樓主做愛

非gay

push

要隊爆木葉村

用怨恨才同仇敵愾

做任何野都要冷靜，有周全計劃先行動。千其唔好比仇恨充昏頭腦。
樓主你呢種心態好難做到大事

星戰入面
都係靠憎恨 能量先會強大
加入黑暗原力啦

又黎一人一句最中二既句子？

係樓主既世界
呢啲先可以打贏大魔王

咁佢又冇講只有憤怒冇思考